
                      Una pelicula muy buena y tiene muchos puntos de comedia. Jennifer Aniston impresionante. A parte de ser de comedia tiene una buena historia, la recomiendo.
        
            